const quiz = [
	{
		"question": "Nagniningning ang bundok sa tanglaw ng buwan,Ni isang yapak di kita,Kaharian ng kalungkutan,at ako nga ang Reyna. Ang ihip ng hangin, parang habagat sa loob. Di na natiis, ako'y napasubok",
		"options": [
			"Tagalog", 
			"Maori",
			"Xhosa",
			"Malaysian"
		],
		"correct": "Tagalog"

	},
	{
		"question": 'Der Schnee glänzt weiß auf dem Bergen heut Nacht, keine Spuren sind zu sehen. Ein einsames Königreich, und ich bin die Königin. Der Wind, er heult so wie der Sturm ganz tief in mir.',
		"options": [
			"German", 
			"Dutch",
			"Esperanto",
			"Albanian"
		],
		"correct": "German"

	},
	{
		"question": "Tuyết trắng xoá lấp kín đường về. Còn mình tôi đi trên con đường. Chợt nhìn về vương quốc kia. Như bị chia cách bởi màn đêm",
		"options": [
			"Vietnamese", 
			"Burmese",
			"Cantonese",
			"Hmong"
		],
		"correct": "Vietnamese"

	},
	{
		"question": "La det gå la det gå! Kan ikke holde det tilbake lenger. La det gå la det gå! Snu seg bort og smelle igjen døra. Jeg bryr meg ikke hva de kommer til å si. La stormen raser videre. Kulden har aldri plaget meg uansett.",
		"options": [
			"Norwegian", 
			"Dutch",
			"Finnish",
			"Hungarian"
		],
		"correct": "Norwegian"

	},
	{
		"question": "降り始めた雪は足跡消して真っ白な世界に一人の私風が心にささやくのこのままじゃダメなんだと",
		"options": [
			"Japanese", 
			"Chinese (Traditional)",
			"Korean",
			"Malayalam"
		],
		"correct": "Japanese"

	},
	{
		"question": "Laat het gaan laat het gaan! Kan niet in het bezit terug meer. Laat het gaan laat het gaan! Afwenden en dichtslaan van de deur. Kan me niet schelen wat ze gaan zeggen. Laat de storm maar razen. De koude nooit stoorde me toch.",
		"options": [
			"Dutch", 
			"Flemish",
			"Afrikaans",
			"Saxon"
		],
		"correct": "Dutch"

	},
	{
		"question": "Zapada straluceste in amurg. Nici o urma nu-i pe ea Taramul ascuns de lume. Este imparatia mea, Aici e totul ca furtuna ce-o traiesc. Stiu c-am incercat, nu pot s-o opresc.",
		"options": [
			"Romanian", 
			"Turkish",
			"Esperanto",
			"Italian"
		],
		"correct": "Romanian"

	},	
	{
		"question": "Блести снега, озарява нощта, Недокоснат от света. В самотно и бяло кралство. Аз кралица съм сега, Приглася вятърът на моята душа – Бурята е в мен, не мога да я спра Помни сега, бъди добра –",
		"options": [
			"Bulgarian", 
			"Russian",
			"Greek",
			"Lithuanian"
		],
		"correct": "Bulgarian"

	},

	{
		"question": "On hyiset vuoret ne lumiset niin, hanki hohtaa hehkuen. On linna niin yksinäinen, sitä yksin hallitsen. Ja tuuli ulvoo niin kuin myrsky sisälläin!",
		"options": [
			"Finnish", 
			"Maori",
			"Icelandic",
			"Afrikaans"
		],
		"correct": "Finnish"

	},

	{
		"question": "Na zboczach gór biały śnieg nocą lśni, i nietknięty stopą trwa. Królestwo samotnej duszy, a królową jestem ja. Posępny wiatr na strunach burzy w sercu gra.",
		"options": [
			"Polish", 
			"Czech",
			"Hungarian",
			"Croatian"
		],
		"correct": "Polish"

	},


]

export default quiz;